好懷念以前個隻ok一叮肉醬意粉

以前一肚餓就去樓下ok買幾盒食
轉左新版之後
芝士無味 肉醬無味 咬肉醬都咬唔到 芝士一叮完同水無分別
以前個隻明明D芝士係拉到 肉醬甜酸適中有咬感 有種唔係為飽肚係享受食物既感覺
依家個隻 狗都唔撚食

agger

仲要大大盒
都係21.9
定24.9

宜家

果個係食過最好食嘅叮叮lunch

宜家ok分店都少左好多

正？

未食過呀

依家個隻就唔好食啦 狗都唔食
以前個隻係我一生人食過最好食既肉醬意粉

以前個焗豬飯都好好味

肉醬、焗豬、白汁菠菜魚柳
食左我幾年

讀書年代成日食
雖然幾貴
不過好好食又夠飽

依家果隻好臭

想學整個隻